今日狗想搞事，請保持冷靜

佢哋想搞wor我哋，請和理非一天，盡量忍，今天和平就贏！

根本冇人搞事
黑警幾隊人突然衝入站
求其拉幾個人做藉口封站
唔比遊行嘅人搭黨鐵走